有冇兄弟溝過蒙古妹？

最近識咗個蒙古妹 個人好開朗活潑 又傻傻哋咁 依家日日會同佢wtsapp 星期六日會約出黎行下街食下飯咁

不過佢英文唔好 我唔識蒙文又唔識俄文 如果想同佢繼續發展落去 應該點樣部署

之前食過個Mongolism

建議同佢玩對鹿戰鬼

蒙古女鐘意啲比較bulk男仔

賓兄咁識食

教佢跳成吉思汗

之前中學唔同校 同個係香港出愷嘅蒙古女仔一齊過半年

個姓我第一次聽

正過法子

無意冒犯，蒙古女黎講佢算幾樣衰 （之前去玩過條條女都好似天仙下凡咁）

屌那星 蒙古仔個個都咁撚樣
點玩

ching嗰陣點樣溝佢？

健哥=
蒙哥=

蒙古國嘅人冇中文姓架喎
定你講緊南蒙古

法子去到蒙古算係最醜樣嗰批

ching有冇食到？

張圖咪之前支那仔去蒙古約果個蒙古妹

騎乘能力值100

呢個唔清楚 記得暑假個時 佢係返呼和浩特嗰啲鄉下

樓主？

交友app識

呼和浩特

拉

呢條支那仔好紅 紅在佢係尼泊爾問人幸唔幸福 人地答有自由所以幸福
之後佢話中國都有自由同話尼泊爾周街都窮人
comment下面D人就笑佢話中國講自由 仲要有D係支那人黎

聽講佢哋好似好大波

以前尖沙咀中環灣仔鬼佬pub好多蒙古妹揾食，質素高正過晒菲泰北姑，後來聽講政府收緊咗入境冇咗。

要騎射好叻先駕馭到

係咪騎乖技術好好？

樓主同佢扑嘢就射果陣係咪要嗌"Doosho"?

都可以係蒙古人

你唔驚飛佢果陣有把刀捅過黎，咪去溝囉

賓哥：
愉賓：

蒙古D 酒店間間都有DOM同枝唔撚知咩神油比大家爽皮果時用
唔知係咪習慣玩ANAL

牙簽撩米缸

蒙古根本同中國人唔同種

笑撚左出聲

比佢安答 zone左

唔知蒙古妹有冇騎過新界牛呢

利申 新界牛

建議你修練下騎術先.…

另外買張機票去南蒙古，支持下條女嘅手足…

維族女仲正

玩aoc用過蒙古

秒

食過，不過係內蒙古，識講普通話同聽廣東話，自細係草原長大，諗起佢啲騎術都

樓豬係支那仔 d英文仲咁好

你=

識食
皮膚白滑
身型超好

食過一個騎功係幾好, 不過衰左唔鐘意用套同埋 d 濫, 搞到後來我都驚左佢

但係性格幾好, 好開朗, 熱愛戶外活動, 又可一齊同聲同氣屌下大陸, 因為大陸對佢地國家都做唔少仆街野

冇話張圖係我溝嗰條女 咪懶醒

蒙古症不等於蒙古妹

唔撚識分蒙古同南蒙古？

笑撚到呢

難度down！

你勁橫喎

呼和浩特唔係比人同化哂喇咩

北方女性情好爽直，有咩都直接講出黎，唔似南方人咁多野諗，又收埋收埋

ching癲撚咗？

講講下又想去蒙古旅行, 有冇ching分享點識到蒙古妹?

沙sir？

好笑

果條支那仔, 對住呢個蒙古IU 都唔上房
真係ON99
拍片問人野 問人對中國點點點
所以支那仔弱撚智

對住呢個IU 樣我真係頂唔順
食完PIZZA 一定上

大唔大波?

係

蒙古症既妹妹都岩

內蒙出事的時候，請大家小心討論蒙古妹呢個話題

一定係， 之前睇過

收爺啦牙籤仔

食過蒙古症算唔算

騎射

可唔可以問下現代蒙古人重係唔係一世人沖三次涼

蒙古國地廣人稀到什麼程度？ 蒙古人常說蒙古國7成以上的地方是無人區，起碼5成的地方人類從來沒有涉足過。蒙古國東部大草原的腹地有三個縣matad、erdentsagaan、 halh gol，這三個縣的面積+起來大概有個河南省那麼大，但是人口只有不到7000，他們大部分還都生活在蘇木所在地，再往下走基本上就是一望無際的無人大草原了，那裡的草原就像被尺子拉出來的一樣，那麼平整和遼闊，據說有一個司機在那開車趕路時睡著了，睡著了以後還踩著油門，等幾個小時醒了以後車還在走著.... 聽說蒙古國是徒步旅行者的天堂？ 我想說更多的時候是地獄，你真的會很容易死在野外的。 在蒙古國進行戶外探險需要注意什麼？ 除了夏天基本不要考慮出去，在這裡5月份也可以凍死人。而且這裡的狼和狗熊之多絕對會超乎你的想像，所以防身物品必須一應俱全。還有就是在蒙古國開車旅遊一般走到當地的蘇木所在地就不要再往下開車了。首先再往下一般連自然路也沒有了，你總不想在蒙古的野外出現諸如爆胎之類的事故吧？之後的旅程往往騎馬要比坐車安全快捷，一是蒙古國的路況極其糟糕，二是這裡大部分可玩的地方都在山區。 在蒙古國不能吃什麼？ 永遠不要跟著蒙古人吃旱獺子。外國人因沒有抵抗力而患上鼠疫病故的事情太多了。 我想穿越大戈壁！ 蒙古人是這世界上最能適應極端自然條件的族群之一，但即使如此絕大部分戈壁蒙古人也只不過生活在大戈壁的邊緣地區，而不是腹地。要知道大戈壁裡到處都是想征服它而留下的骷髏架子。 聽說蒙古人濫交！ 蒙古的年輕人的確普遍濫交，但你是不會傻到去那麼做的。 我要非要濫交呢？ 你會死的很慘。但如果你是留學生，恭喜你~相信我這裡是全世界最容易把到金髮妹的地方，而且她們都很寂寞。 但蒙古女孩老勾引我，我也是個有血有肉男人啊~ 到時候你會後悔為什麼當初沒有割掉自己的JJ。 蒙古國早婚早孕很普遍？ 我們班18個女生，其中將近3\1畢業前結了婚，有3個生了BABY。

支那仔咁蠢
應該約早幾個鐘
慢慢食飯再慢慢食條女嘛

=你胸肌

Up乜鳩
日本又係黃種人 韓國又黃種人

咁咪都係中國人囉

真係好SIN料
IU咁款
睇親都嬲

蒙古係咪興騎射

記得好耐之前有個post專講蒙古妹

仲話咩好危險之類

咪又係雞

蒙古國勁反中國
係個邊好少見到中文字
多數都係韓文同英文
樓主夜晚無俾人打算係咁

渣渣 吹吹吹吹

同佢玩摔跤

好安答

個眼神好淫

條女好撚正呀

烏蘭巴托夜晚條街成日有啲勁能大隻嘅麻甩佬一條友行黎行去 勁撚恐怖

有冇圖

乜撚野形容
貼切到

屌你老母

健哥算唔算勁能大只

印象中啲蒙古人都好大隻

咁即係支那人啦

有無咁靚呀

之前係上海做野溝左個內蒙既女仔, body係ok既, 但英文又唔撚識, 又仇日又愛支共, 屌左一年鬆d就byebye

巧靚女

洗緊港紙，賺緊人民幣？

你仲粗過津路 佢條牙籤仔唔敢po啦

唔算啦 佢地高過我至少五個頭

認真一般般ja wo

認真 先解決溝通問題

有
我成日帶佢去沙田馬場飲馬奶
佢好開心

呢件大陸仔其他片去其他國家d女正到cls

呢件蒙古妹成個iu咁 好得意

冇啦返左香港做野了

呢個正

我記得以前玩成吉思汗，要娶老婆要先打鳩地部落先得，師兄可以試下

蒙古>>>>>內蒙
內蒙妹好多弱智

蒙古就出名騎射

恭喜晒

內蒙好多愛國撚

喺邊度識

重溫下《一路做鷄》咪得咯
大大件

點解d思維可以咁跳脫

金刀駙馬？

蒙古好似有個潮文

去exchange係咪特別容易食女

Google translate幫到你 有蒙古文翻譯

扑野茫茫

內蒙又多漢人
同埋去得上海都唔慌會返工喇

名？

趙敏

想試

Do u like China

女仔黎講都唔撚靚啦

Leng lui

牙籤仔咁撚串？

蒙古妹示意圖 骨架大勁好屌

床上溝通到咪得lor

多sho 多sho

哇屌 呢條女正撚到

欺負弱智人士

溝過趙敏 幾正

練下騎好條女先

蒙古妹著衫好開放 熱天你對眼會好忙仲要勁早熟 又m底
嗰時個蒙古ex送左條sm鞭俾佢對情侶frd做生日禮物

蒙古大山婆

呢條女係淘寶直播賣水晶

好撚尷 當住大陸仔面前話唔鐘意中國 仲要用Google translates黎傾計

巴打一定高大靚仔

睇樣似韓妹多過蒙古妹

係?

蒙古人係幾似韓國人
眼細細 顴骨同骨架大

蒙古宜家點？

聯署支持封殺微信同TikTok

唔洗講咁多用英文幫佢做文宣保衛蒙古語，冧死蒙妹

屌你老母賤到一個點

蒙古妹係咪好叻騎(馬)？

所以咁靚

究竟平均質素係點？

hu！ha！

去轉蒙古就知 全街都勁靚女

蒙古妹大有細 有前有後
係年紀老咗變晒肥師奶

屌，做咩repost？仲要係我條女

你負皮左

咪撚on9啦
條片係大陸仔影

大學既時候係英國送過個內蒙妹行番宿舍，
佢仲叫我上房話比我試下D 內蒙奶類食品
心諗DLLM 今鋪充滿性暗示啦，又比我送又叫我上房又食奶
點知上到去真係比D 奶條呀，奶糖類既內蒙古野食比我食

不過都好食既，夠"so"

識騎馬射箭基本

溝個唐氏咪得

叫佢教你蒙古騎射

你係咪不停問佢鍾唔鍾意支那果位暴走兄弟呀

禾識個女仔佢話你好撚煩係咁讚支那
食完飯就急急腳走咗啦

btw蒙古妹唔like四眼瘦仔的

多梳！ 多梳！

啲英文咁好

我英文有3，符合入大學資格。

呢個係youtube 見過啦

點解可以咁順滑
憑乜野你啲pixel多啲

蒙古妹好熱情 好正

同佢去佛光街巴士站就得

我復旦大學

多數對奶都好撚大下

又幾撚正

蒙古鮑

老高

本身3月諗住去蒙古國溝下蒙古妹屌你老母一個肺炎Ulaanbaatar係咪好多靚女

小心比條女敵將is doctor lee

勁撚多 集中係department store附近

屌仆街
一定要去一次

呢啲多數大波淫底，你就好啦

認真, 巴打係咪好靚仔先溝到?

返去開個aoc聽下d蒙古村民講咩咪得
pi~er
mo~dot~tun

認真 靚過俄妹

屌你老母咁都唔識食住上

隔離post偷圖扮自己

食過（仲要係處）

健康膚色

好風中奇緣。。。之後不了

張gif幾耐之前

朝青龍d親戚？

笑撚死

笑撚到我 不過蒙古國d囡囡溝左俄同中亞，靚過內蒙好多

漢化有㗎
我家族就係外蒙古人
本姓三個字 入中原後拎左其中一個字近音做漢姓
因為嗰陣跟鑲黃期入中途要漢化
同埋你條女係已經溝咗俄羅斯或新疆血統
正宗蒙古人係圓面肥頭耷耳，我返過去外蒙見啲祖宗一次
我啲祖宗仲係游牧民族，真係純種蒙古人都係差唔多咁嘅樣
你一見到一定知係蒙古楊嘅人

屌，就係呢啲，真正純種蒙古血統嘅樣，我果次去尋根之旅見到個個都係咁

其實仲有d 無講既
當時係夜晚得大約零度咁上下，我見佢著得好撚單薄。於是就問佢點解著咁少，唔怕冷親嘛？

佢同我講佢習慣左住係內蒙，凍既時候都零下二十幾度，所以英國溫度對佢黎講好少事。之後仲伸隻手埋黎

同埋佢地身上係的確有陣味，唔係臭係乳香，接唔接受到就見人見智

內蒙女仔比我感覺係好白，白裡透紅。不過gap pink 唔pink 我就無機會開估啦

佢幻想中係

我又唔信蒙古妹係「單純不喜歡」中國
人哋寫咗佢唔敢講咋嘛
仲要屈人「不喜歡中國但喜歡中國人」

跟住呢

支那妹扮蒙古妹

ching一定勁能bulk

睇錯 蒙古人

你漢化失敗喎 勁多錯字

尼哥

語音輸入
怪apple啦

錯方向 應該係鬼佬搵食就真 高大蒙古妹成隻野馬咁又有鳳眼鬼佬應該好buy

又抄

好想做郭靖屌華箏

想睇人有冇溝黑妹,力架妹

正宗蒙古人應該似韓國人多啲?